叫老婆買口罩佢買咗d咁嘅口罩你會唔會用

唔會

人一世物一世

你老婆一睇就知支那人

睇新產日期，2019年10月前嘅應該可以用

湖北

雙勝係湖北製，武漢貨你用埋我果份

湖北制造
睇下生產日期

Btw當年係咪呃佢先嫁你

比着我 即刻離婚

問佢借塊m巾用住先

其實好多口罩係湖北出
睇安全認證就算 唔好睇產地

你老婆真係好叻女

內置nCoV

大陸認證，你信唔信?

支那都算 仲要湖北

換個盒再高價放俾炒家啦

無口罩都要用

湖北

我係你就快快手燒咗佢

內含100億肺炎病毒

用法包打柒佢

唔信咪唔好用 無人迫你
係人都知3M好 咁嘅時勢可能得你有得揀

生產日期呢家野

製

離婚

中呢個病毒真係會冚家產

咩係「簿型」? 個口罩好似本簿咁?

本身冇毒 但係你個口罩有
你咪仆街

你都唔知佢幾時爆

而家係爆到CUM 唔撚住先知姐

仙桃市係知名口罩保護衣造假聖地嚟架。

生產日期你都信？
64都無死人啵咁

你咁做算啦

你老婆擺明陰9 你

鄰國連最佳食用日期果D可以擦走佢再印過，一個誠信破產嘅國家仲有咩可以信

應該調返轉
樓主比支那雞呃埋單

送都唔撚要

疫情過左之後可以用下
有時冇心情見人咪戴

睇唻阿嫂唔妥你好耐

肺炎直送
fced

送番俾湖北人囉

呢張係咪改過黎，我印象中唔係咁

著名五毛點會唔信大陸?

cls簡體字不了

佢依家買到已經好勁，市面上好難買

睇完條片你應該唔敢咁講

係
原本係見到張相

睇黎你份人壽好和味喎

識野

改過啊，因時制宜啊嘛不過我都係上網cap

比機會你揀多次老婆

D 女人好撚古惑架

你老婆個書包咁既樣？

娶著個支那婆

拎上手都中肺炎

算啦，唔係近期湖北製都用啦

湖北口罩，識貨

邊度嚟嘅圖
搞笑

可能冇事， 禾稈冚珍珠，實而不華

你隻手掂完個盒最好消毒返

你老婆真係對你好好...........

第一眼睇錯左牌子係"双脏"

湖北特產環保口罩嚟
你用完包裝過又可以俾下手再用

應該湖北人都唔用，先比佢買到

Google打wuhan virus meme應該有好多

我決定用曬佢啲m巾都唔用佢買嘅口罩

不如考慮換咗個老婆啦

佢個英文產品名又係好撚野, 鬼佬實睇得明啦
FEIZHIZAOZHIBUBAOXING......

你老婆係咪支那人？

made in china

打開睇下, 令一個剪開睇有幾多層, unboxing thanks

扔咗佢啦

建議你離婚

no offense, 你除咗叫人買口罩，你又做過乜？

拎碌鳩打撚醒佢

巴打, 你最近有冇做過啲咩對唔住你老婆嘅事? 保重呀

仙桃市
繼武漢後第一批封既地方
你老婆係咪出面有佬

掂到個盒都要洗手

你老婆弱智？

呢隻病毒可以 接觸感染
rip

樓豬買左幾多錢人壽

睇嚟你老婆好等錢洗

有冇原圖

離婚啦
買口罩都唔識
支那人黎架？

用條毛

換咗個老婆啦

留返啦
如果仆街起上嚟
四月你就係用緊呢盒架啦

有囡囡？

用奶罩好過啦

你老婆最近有無幫你買保險？

冇，佢應該係畫過

莫非你係黑警?

卑黑警用。

你老婆真係愛你

一睇就知你老婆好醒，過幾日或叫你寫埋張平安紙

扔左啲口罩
順便扔埋個老婆

中國野隨時係循環再用口罩
上一手係帶菌者嘅話仲衰過唔戴

湖北生產

原版差唔多咁樣

其實病毒無寄體應該都會死。

口罩應該無事嘅,係空氣中幾日病毒應該都死

點都留返佢先,到你要用都真係要用

慘
樓豬仲要下半世同佢你眼望我眼

請廣傳

請幫手入去比正評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： / /?d=n

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

可以見得

Btw黑警死全家

大陸連3M都有假

老婆係支那人!!!祝你好運!

老母之前都買過一盒
生產日期仲要係十二月
比我屌到dum撚咗

乜7英文嚟

最少可以用兩次

用完即死

仲好意思post上黎

呢啲女最多叫女朋友
娶老婆就揀番個有智慧少少㗎啦

平時係咪對佢好差

阿女個書包?

咁勇

好多口罩都喺湖北仙桃市做 希望唔好係網上流傳嗰啲黑心口罩廠

仲係湖北速遞，恭喜

我都有！過期湖北口罩

清你個袋好靚

人血饅頭，一開可能真係有血

湖北制做=本身以有抗體

換個正常口罩
再換埋個老婆

支那式英文

摸下都覺得會中肺炎

要好大勇氣

坦白講淨返呢啲同救救口罩我覺得呢啲都幾安全

至少佢光明正大認自己係大陸牌子，中國製造

一半機會呃鳩你一半機會正常

嗰啲乜鳩嘢救救就擺明係呃鳩你

當自己冇口罩先
短時間出街同人流少嘅地方必於無奈用住先
去人流多嘅就用啲靚嘅
依家好彩仲未大爆發
要留同搜獲多啲靚嘅之後用

湖北病毒直送

個女嘅！唔係我架

樓主係咪好有錢

邊個叫你娶左支那老婆？

華生

唔係支那

一個字！窮！

仲衰。。
係匡智會娶老婆

離婚啦屌

保險記得轉名

即刻離婚

有無獨立包裝先？
呢個先更重要，唔係響垃圾筒攞返出黎。
如果係新既，你驚咪戴之前噴酒精上面消毒下先。
但規格就無得太高要求。

唔會用

照用 有罩勝冇罩 焗爐焗一焗

你老婆大陸人？
正常香港人都唔敢買啦

放比藍絲廢老

湖北自己都唔夠用，你仲買到

知咩料啦ching

樓主聚左個支那婆返黎

原版係見到佢係男兒身

平時同老婆關係係唔係唔係咁好帽事既

放落化寶盆

娶個支那婆仲好意思post上黎

休妻！

用你老婆d m巾算啦

佢應該想我死

咩人娶咩老婆

睇實啲個女啦，有咁嘅老母好擔心

個生產日期都唔知有幾真

你老婆都⋯⋯幾醒喎

大陸都夠死，仲要湖北

娶得支那雞預左啦

痴撚線

拜拜啦唔用呀

男人有時有啲野真係要親力親為
如果你知道自己另一半唔係咁醒目嘅話

連登仔同黑警多毒燃，搵唔到港女就搵支妹
所以反共但不反支，那妹

點解咁多湖北口罩

其他地方都算，但湖北喎

真係一次性口罩

你都娶得個咁嘅老婆
有咩唔夠膽？

仲要湖北...生化口罩..

你老婆肯定係支那人